嘿，曼聯過埋呢場得失球就正數了xd

.

踢撚到快車球差仲負緊數
都好意思叫自己係big6
笑撚大人個口咩

岩岩放監?而家變Big8啦